去Speed dating俾女仔嫌棄...

先講我條件

年齡:30
我外表:樣子不討好,矮

班女人先問我返咩工(我做廚師),再問我住邊(公屋).
最後冇一個女仔想要我聯絡,我想要聯絡ge女仔冇一個肯俾我

同場見d著西裝,個樣幾好,身高178-180 ge男仔都有俾好多女仔問要聯絡

蓋清係咪瀨屎牙

有冇話佢聽你係蓋清

佢冇上兩登

唔使上都知邊個啦

你有冇講你係小皮球牙

Ching認錯人

姐係有上膠登

應該係知道佢比人玩過屎眼

我係膠登都有d勢力

唔關樣事，你漏咗講JJ size 所以啲女先無問你拎電話。下次記得講番

利申：次次去都有講

有冇話你屋企開連鎖店

邊條女懶京貴呀
係咁巴閉唔洗去speed dating 啦

再去

我搞炒場集團

咁你呢，你有咩資格笑人

下次試下唔好去
心情會靚啲

想識女

.

你有yoyo仲唔知足